原來用圖真係好撚有用

仲記唔記之後有巴打影到陳小春同黃祖藍撐遊行
小弟家母嘅立場就經常彈出彈入
佢琴日突然好凝重咁show張圖比我睇：「你睇下，竟然連佢地都出黎遊行」
小弟內心笑撚埋右

我知係有啲遲，原諒下啲老輩接收資訊同process都比較慢

光復香港
時代革命